(this["webpackJsonpmaple-seed-39"]=this["webpackJsonpmaple-seed-39"]||[]).push([[0],[,,,,,,,,function(e,s,t){},function(e,s,t){},function(e,s,t){},function(e,s,t){},,function(e,s,t){"use strict";t.r(s);var i=t(1),n=t.n(i),o=t(3),u=t.n(o),l=(t(8),t(9),t(10),t(11),t(0));var q=function(e){var s=e.questions;return Object(l.jsx)("div",{className:"container",children:s.seed_39.map((function(e){var s=e.question,t=e.select,i=e.answer,n=e.visible;return Object(l.jsxs)("div",{className:n?"problem visible":"problem unvisible",children:[Object(l.jsx)("div",{className:"question",children:s}),Object(l.jsx)("div",{className:"select",children:t.map((function(e,s){return Object(l.jsx)("div",{className:s+1===i?"answer":"none",children:e})}))})]})}))})},c={seed_39:[{questNo:1,question:"\uace8\ub4dc\ube44\uce58 \ub9ac\uc870\ud2b8\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc7a1\ud654 \uc0c1\uc778 \uc774\ub984\uc740? ",select:["\ud504\ub808\ub4dc\ub9ad ","\ub098\ud0c8\ub9ac ","\uba54\uc774\uc2a8 ","\ubca0\ud2f0 "],answer:3,visible:!0},{questNo:2,question:"\ub178\ud2f8\ub7ec\uc2a4\uc758 \ubb34\uae30 \uc0c1\uc778 \uc774\ub984\uc740? ",select:["\ub9ac\ub4dc ","\ud504\ub780\uc2dc\uc2a4 ","\ud14c\uc2a4 ","\ubaa8\uac74 "],answer:4,visible:!0},{questNo:3,question:"\ub178\ud2f8\ub7ec\uc2a4\uc758 \uc7a1\ud654 \uc0c1\uc778 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc7ad","\uc2dc\ub098\ubaac","\ubbf8\ub974","\uac24\ub9ac"],answer:4,visible:!0},{questNo:4,question:"\ub178\ud2f8\ub7ec\uc2a4\uc758 \ucc3d\uace0\uc9c0\uae30 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc288\ub9ac\uce20","\ub2e4\uace0\uc4f0","\ub860\ub3c4","\ub3c8\ud2c0\ub808\uc2a4"],answer:4,visible:!0},{questNo:5,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uace0\ub300 \ub178\ubc14\uc758 \uc2e0\uc744 \ubaa8\uc2dc\uace0 \uc788\uc2b5\ub2c8\ub2e4.",select:["\uc18c\ud53c\uc544","\ube0c\ub85c\ucee4 \uc815","\ud39c\ub9b4","\ub860\ub3c4"],answer:3,visible:!0},{questNo:6,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ub098\uc758 \uadfc\uc721\uc744 \ubcf4\ub77c\uad6c. \ub098\ucc98\ub7fc \uac15\ud574\uc9c0\uace0 \uc2f6\uc9c0 \uc54a\ub098? ",select:["\uc9c0\ubbf8 ","\ubba4\ub124 ","\ucfe4 ","\ud14c\uc2a4 "],answer:3,visible:!0},{questNo:7,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ub09c \uc55e\uce58\ub9c8\uac00 \uc798 \uc5b4\uc6b8\ub9ac\ub294 \ub0a8\uc790\uc57c. ",select:["\ud5ec\ub808\ub098 ","\uc77c\ub809\uc2a4 ","\ud06c\ub8e8\uc18c ","\ud504\ub808\ub4dc\ub9ad "],answer:2,visible:!0},{questNo:8,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ub0a0\uc528\uac00 \ucc38 \uc88b\uc8e0? \ud574\ud53c\uc640 \uc0b0\ucc45\ud558\uae30 \uc88b\uc740 \ub0a0\uc528\uc785\ub2c8\ub2e4.",select:["\ud050\ud2b8","\uac8c\ub809\ud130","\uc2dc\ub098\ubaac","\uc54c\ub809\uc2a4"],answer:2,visible:!0},{questNo:9,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ub0b4\uac00 \uc8fc\uc6cc\uc654\uc73c\ub2c8\uae4c \ub0b4\uac00 \ucc45\uc784\uc838!",select:["\ube44\uc5b4\uc644","\ud504\ub808\ub4dc\ub9ad","\uace8\ub4dc\ub9ac\uce58","\ub791"],answer:4,visible:!0},{questNo:10,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ub204\uac00 \ub300\uc2e0 \uba39\uc774\uc880 \uad6c\ud574\uc92c\uc73c\uba74 \uc88b\uaca0\ub2e4.",select:["\ub2e4\ub2c8\uce74","\uace0\ub85c","\ub530\ube44","\ub3cc\ub3cc"],answer:4,visible:!0},{questNo:11,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ub3c4\ub451\uc9c8\ud574 \uac00\ub294 \uc0ac\ub78c\uc744 \uc6a9\uc11c\ud558\uc9c0 \uc54a\uc744\uac70\uc57c!",select:["\uc77c\uc2a4","\ud574\ub9ac","\uc790\uc544","\ub8e8\uc774\uc2a4"],answer:2,visible:!0},{questNo:12,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ubaa8\ub450 \ud798\uc744 \ud569\ud574\uc57c\ub9cc \ud574\uc694. ",select:["\ub9ac\ub098 ","\ub77c\ucf00\ub9ac\uc2a4 ","\ub2e4\uace0\uc4f0 ","\ubca0\ud2f0 "],answer:2,visible:!0},{questNo:13,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ubab8\uc744 \ud47c \uc9c0 \uc5bc\ub9c8\ub418\uc9c0 \uc54a\uc558\ub2f5\ub2c8\ub2e4.",select:["\ub514\ud14c","\ub791","\uce98\ub9ac\ucf54","\ub530\ube44"],answer:4,visible:!0},{questNo:14,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc0c1\uc804\ubcbd\ud574... \uc138\uc6d4\uc5d0 \ub530\ub77c \uc138\uc0c1\ub3c4 \ub9ce\uc774 \ubcc0\ud558\uc600\uc18c ",select:["\ub3c4\uacf5 ","\uae30\uc639 ","\uad6c\uc601\uac10 ","\ub178\uacf5 "],answer:1,visible:!0},{questNo:15,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc190\uc774 \uc608\uc804\uac19\uc9c0 \uc54a\uc544.. \uc5b4\uc11c \uc81c\uc790\ub97c \ud55c \uba85 \uac70\ub480\uc73c\uba74 \uc88b\uaca0\ub294\ub370..",select:["\uae30\uc639","\uc774\uc639","\uae40\uc601\uac10","\uad6c\uc601\uac10"],answer:1,visible:!0},{questNo:16,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc219\uc81c\ub3c4 \ub9ce\uace0 \uacf5\ubd80\ub3c4 \ud574\uc57c\ub418\uace0..\ubc14\uc058\ub2e4..",select:["\uc694\uc815 \uc719","\uc694\uc815 \uc544\ub974\uc6ec","\uc694\uc815 \uc7ad","\uc694\uc815 \ub85c\uc6ec"],answer:1,visible:!0},{questNo:17,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc544\uad81\uc774 \ubd88\uc744 \ub5c4 \ub554\uac10\uc774 \ubd80\uc871\ud558\ub124",select:["\uc774\ud1a0\uc2a4","\uc288\ubbf8","\ub85c\ub3c4\uc2a4","\uace0\ub85c"],answer:4,visible:!0},{questNo:18,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc545\ub9c8\uc758 \ubb38\uc11c\ub97c \uac00\uc9c0\uace0 \uc788\ub2e4\uba74 \ub098\ud55c\ud14c \ub9e1\uaca8 \ubcf4\ub294\uac74 \uc5b4\ub54c?",select:["\ud734\uba38\ub178\uc774\ub4dc C","\uc9c0\ub2c8","\ub9ac\ub4dc","\uc288\ubbf8"],answer:2,visible:!0},{questNo:19,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc55e\uc774 \ubcf4\uc774\ub0d0\uace0? \ubb58 \ub2f9\uc5f0\ud55c\uac78 \ubb3b\ub294\uac70\uc9c0?",select:["\ud398\uc774\uc2a8","\ud478\ub178\uc6b4","\ud478\uce74","\uc18c\ud53c\uc544"],answer:2,visible:!0},{questNo:20,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc57d\ucd08\ub97c \ubaa8\uc73c\uace0 \uc788\ub2e4\ub124\u2026",select:["\uc0ac\ube44\ud2b8\ub77c\ub9c8","\ubcbc\ub8e8","\ud0a4\ub9ac\ub450","\ub85c\ub3c4\uc2a4"],answer:1,visible:!0},{questNo:21,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc5b4\ub77c\u2026? \ub0b4 \uc5f0\uad6c\uc790\ub8cc\uac00 \uc5b4\ub514\ub85c \uac14\uc9c0?",select:["\uc5d0\uc2a4\ud154","\uc81c\ud53c","\ucf00\ub9ac","\ub9c8\ubc95\uc0ac \ucfe0\ub514"],answer:4,visible:!0},{questNo:22,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc694\uc998 \ubaac\uc2a4\ud130\ub4e4\uc774 \uc0ac\ub098\uc6cc\uc9c4 \uac83 \uac19\uc544 \uac71\uc815\uc774\uc5d0\uc694.",select:["\ud050\ud2b8","\ub9ac\uc0ac","\ud478\uce20\ud0a4","\uc9c0\ubbf8"],answer:2,visible:!0},{questNo:23,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc77c\ub3c4 \uc911\uc694\ud558\uc9c0\ub9cc \ub9db\uc788\ub294 \uac70 \uba39\ub294\uac83\ub3c4 \ucc38 \uc911\uc694\ud558\uc9c0 ",select:["\uc624\uc2ec\ub9c8 "," \ubc14\ubc18 ","\ud504\ub780\uc2dc\uc2a4 ","\uc5d0\uc2a4\ud154 "],answer:2,visible:!0},{questNo:24,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uc81c \uc606\uc758 \ub378\ube0c\ub294 \uacbd\ube44\uc11c\ub294 \uc77c\uc740 \ud56d\uc0c1 \uc9c0\uacb9\ub2e4\uace0 \ub09c\ub9ac\uc8e0.",select:["\ud1a0\ub9ac","\uc62c\uc2a8","\uc7ad","\uadf8\uc708"],answer:2,visible:!0},{questNo:25,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \uce5c\uad6c\uc778 \uc544\ub974\uc6ec\uc740 \uc778\uac04\uc744 \ubd88\ud3b8\ud574 \ud55c\ub2f5\ub2c8\ub2e4.",select:["\uc694\uc815 \ub85c\uc6ec","\uc544\uc774\ub9b0","\uc694\uc815 \uc719","\uc694\uc815 \ud478\ub9c1"],answer:1,visible:!0},{questNo:26,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud081\ud081\u2026\uc774\uac8c \ubb34\uc2a8 \ub0c4\uc0c8\uc8e0?",select:["\uc720\ud0c0","\ud398\uc77c","\uc54c\ube44\uc62c\ub77c","\ub9c8\ub140 \ubc14\ubc14\ub77c"],answer:3,visible:!0},{questNo:27,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud0dc\uc0c1\uc5d0\uac8c \uc57d\ucd08\ub97c \ube68\ub9ac \ubcf4\ub0b4\uc8fc\uc5b4\uc57c \ud560\ud150\ub370\u2026",select:["\uad6c\uc601\uac10","\uae40\uc601\uac10","\ubc15\uc601\uac10","\uc870\uc601\uac10"],answer:1,visible:!0},{questNo:28,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud2bc\ud2bc\ud55c \ubc29\uc5b4\uad6c\uac00 \ud544\uc694\ud558\ub2e4\uba74 \uc7a0\uae50 \uc5ec\uae30\uc5d0 \ub4e4\ub824\ubcf4\uc9c0 \uadf8\ub798?",select:["\ub8e8\uc774\uc2a4","\ub9c8\uc774\ud06c","\ub85c\ub3c4\uc2a4","\ubbf8\ub974"],answer:3,visible:!0},{questNo:29,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud558\uc778\uc988\uac00 \ub098\uc05c \uc0ac\ub78c\uc740 \uc544\ub2c8\uc9c0\ub9cc..",select:["\uc694\uc815 \uc544\ub974\uc6ec","\ubb34\ub77c\ud2b8","\ud504\ub378\ub77c","\uc694\uc815 \uc218"],answer:1,visible:!0},{questNo:30,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud574\uc218\uba74\uc758 \uc0c1\uc2b9\uc774 \uba48\ucdb0\uc57c \ud560 \ud150\ub370.. ",select:["\ub3c4\ubca0\ub974\ub9cc ","\uc288\ubbf8 ","\ud478\ud0c4 ","\ucc9c\uc9c0 "],answer:3,visible:!0},{questNo:31,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud574\uc801\uc740 \ucd5c\uac15! \ud55c \ud310 \ubd99\uc5b4 \ubcf4\uc790\uace0\uc694! ",select:["\ubca0\ud2f0 ","\ub9c8\ud30c ","\ub77c\uc5d8 ","\ubc1c\ub808\ub9ac "],answer:4,visible:!0},{questNo:32,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud63c\uc790 \ub178\ub294 \uac83\ub3c4 \uc2ec\uc2ec\ud574\u2026 \ud6c4~",select:["\uccb4\ud504","\uc564","\ud478\ub85c","\uc720\ud0c0"],answer:2,visible:!0},{questNo:33,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud750\uc74c \uc790\ub124\ub3c4 \ub4dd\ub3c4\uc758 \uc218\ub828\uc744 \ud574\ubcfc\ud150\uac00?",select:["\ub178\uacf5","\ub3c4\uacf5","\uae30\uc639","\uad6c\uc601\uac10"],answer:1,visible:!0},{questNo:34,question:"\ub204\uad6c\uc758 \ub300\uc0ac\uc77c\uae4c? - \ud765, \uc678\ubd80\uc778\uc740 \ub3c4\ubb34\uc9c0 \uc2e0\ub8b0\ud560 \uc218 \uc5c6\ub2e4\ub2c8\uae4c.",select:["\ub77c\ub2c8\uc544","\uc54c\ub809\uc2a4","\ud1a0\ud478","\uad50\uac10 \uce74\ub77c\uc580"],answer:4,visible:!0},{questNo:35,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uac80\uc0ac\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740?",select:["\uc544\uc774\uc5b8\ubc14\ub514","\uc0c1\uc0c1\ub825 \uc99d\uac00","\ud30c\uc6cc \uc2a4\ud2b8\ub77c\uc774\ud06c","\uc2ac\ub798\uc2dc \ube14\ub7ec\uc2a4\ud2b8"],answer:2,visible:!0},{questNo:36,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub098\uc774\ud2b8\uc6cc\ucee4\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ucf5c\ub798\ud2b8\ub7f4 \ud50c\ub798\uc2dc","\ub2e4\ud06c\ub2c8\uc2a4","\ud5e4\uc774\uc2a4\ud2b8","\ub9e4\uc9c1 \uc2a4\ud2f8"],answer:1,visible:!0},{questNo:37,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub178\ubc14\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uc5d4\uc824\ub9ad \ubc84\uc2a4\ud130","\ud314\ub77c\ub518","\uc2e0\uad81","\uc100\ub3c4\uc5b4"],answer:1,visible:!0},{questNo:38,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub178\ubc14\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uce74\uc774\uc800","\uc18c\uc6b8\ub9c8\uc2a4\ud130","\ubbf8\ud558\uc77c","\uba54\ub974\uc138\ub370\uc2a4"],answer:1,visible:!0},{questNo:39,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ubb34\ub8e8\ud30c","\uac08\uc0c9 \uac00\uc2dc \uacf0","\uc0d0\ub9ac\uc628","\ubd89\uc740 \ubaa8\ub798 \ub09c\uc7c1\uc774"],answer:1,visible:!0},{questNo:40,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uadf8\ub9b0 \ud50c\ub77c\uc6cc \uce74\uc6b0","\uadf8\ub958\ud540","\ubca8\ub77c\ubaa8\uc544","\ub864\ub791"],answer:4,visible:!0},{questNo:41,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uace0\ub300 \ubd89\uc740 \uac70\ubd81","\ud06c\ub85c\ud06c","\uc5d8\ub9ac\uc7c8","\ud30c\ub791 \uc2dd\ucda9 \uc2ac\ub77c\uc784"],answer:1,visible:!0},{questNo:42,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc640\uc77c\ub4dc\uce74\uace0","\ub9ac\uac8c\uc774\ud130","\uace0\ub300 \uc2dd\ucda9 \uc2ac\ub77c\uc784","\ud504\ub9b4\ub4dc"],answer:3,visible:!0},{questNo:43,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ube14\ub8e8 \ud50c\ub77c\uc6cc \uce74\uc6b0","\ub178\ub791 \ubc84\uc12f \ubc15\uc950","\ube14\ub8e8 \uace0\ub300 \ud48d\ub385\uc774","\uace0\ub300 \uc8fc\ud669 \uac70\ubd81"],answer:3,visible:!0},{questNo:44,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uace0\ub300 \ud30c\ub791 \uac70\ubd81","\uc610\ub85c \ud50c\ub77c\uc6cc \uce74\uc6b0","\ud5e5\ud130","\ub178\ub791 \uc2dd\ucda9 \uc2ac\ub77c\uc784"],answer:2,visible:!0},{questNo:45,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uace0\ub300 \uc8fc\ud638\uc544 \uac70\ubd81","\uac80\uc740 \uac00\uc2dc \uacf0","\ud654\uc774\ud2b8\ud33d","\ubca8\ub77c\ubaa8\uc544"],answer:2,visible:!0},{questNo:46,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ud50c\ub77c\uc6cc \uace8\ub818","\ud074\ub791","\ud478\ub978 \ubc84\uc12f \ubc15\uc950","\ud770 \uac00\uc2dc \uacf0"],answer:3,visible:!0},{questNo:47,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ud770 \uac00\uc2dc \uacf0","\ub77c\uc774\uc624\ub108","\ud504\ub9b4\ub4dc","\ud06c\ub85c\ucee4\ub2e4\uc77c"],answer:4,visible:!0},{questNo:48,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub354 \uc2dc\ub4dc\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uac80\uc740 \ud50c\ub77c\uc6cc \uace8\ub818","\ub85c\ub791","\uace0\ub300 \ubc84\uc12f \ubc15\uc950","\uace0\ub300 \ud30c\ub791 \uac70\ubd81"],answer:3,visible:!0},{questNo:49,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub370\ubaac\uc2ac\ub808\uc774\uc5b4\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc744 \uac83\uc740?",select:["\ub9c8\uc778\ub4dc \uc2a4\ud0a8","\ubc40\ud53c\ub9ad \ud130\uce58","\uba54\uc774\ud50c \uc6a9\uc0ac","\ub2e4\ud06c \ubc14\uc778\ub4dc"],answer:1,visible:!0},{questNo:50,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub3d9\ubb3c\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uac8c\ub9b4\ub77c \uc2a4\ud399\ud130","\uc2a4\ud3ec\uc544","\uace0\ub300 \uc2ac\ub77c\uc784","\ud669\uae08 \ub3fc\uc9c0"],answer:2,visible:!0},{questNo:51,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub808\uc9c0\uc2a4\ud0d5\uc2a4\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uce74\uc774\uc800","\uc5d4\uc824\ub9ad\ubc84\uc2a4\ud130","\ube44\uc20d","\ub370\ubaac\uc5b4\ubca4\uc838"],answer:4,visible:!0},{questNo:52,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub808\uc9c0\uc2a4\ud0d5\uc2a4\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ud788\uc5b4\ub85c","\ub098\uc774\ud2b8\ub85c\ub4dc","\ub098\uc774\ud2b8\uc6cc\ucee4","\uc81c\ub17c"],answer:4,visible:!0},{questNo:53,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ub77d \uc2a4\ud53c\ub9bf","\ub514\uc544\ube14\ub85c\uc6b0","\ubca8\ub8f8","\uc2e0\uc218"],answer:2,visible:!0},{questNo:54,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ub4c0\ub098\uc2a4","\ub4dc\ub798\uace4 \ub77c\uc774\ub354","\uc774\ubba4\ub974\ud06c","\ud53c\uc5d0\ub974"],answer:3,visible:!0},{questNo:55,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc544\uc6b0\ud504\ud5e4\ubca4","\ub809\uc2a4","\uc774\ub9ac\ub098","\ubca0\uc5b4\uad6c\ub9b4\uc2a4"],answer:4,visible:!0},{questNo:56,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ub2c8\ubca8\ub8fd\uac90 \uc804\ud568","\ubca8\uc81c\ubd91","\uc774\uce74\ub974\ud2b8","\ub4dc\ub798\uace0\ub2c8\uce74"],answer:2,visible:!0},{questNo:57,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ubcf4\ud2f0\uccbc\ub9ac","\ubc18\ubc18","\uc544\ub2c8","\ub9e4\uadf8\ub108\uc2a4"],answer:1,visible:!0},{questNo:58,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc5d0\ud53c\ub124\uc544","\ud574\uad70\ud568\uc7a5","\uc544\uce74\uc774\ub7fc","\ud638\ud06c\uc544\uc774"],answer:4,visible:!0},{questNo:59,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uce7c\ub9ac\uc26c","\ub9c8\uc655 \ubc1c\ub85d","\uc0e4\ud06c\uc544\uc774","\uc624\uc988"],answer:1,visible:!0},{questNo:60,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\ud06c\uc138\ub974\ud06c\uc138\uc2a4 ","\ub77c\ubc14\ub098 ","\ubc18 \ubca0\ub188 ","\uc5ec\uc81c \uc2dc\uadf8\ub108\uc2a4 "],answer:3,visible:!0},{questNo:61,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\ubca0\ub974\uac00\ubaa8\ud2b8 ","\ucf54\ucee4\ud2b8\ub9ac\uc2a4 ","\ubc18\ub808\uc628 ","\ud790\ub77c "],answer:2,visible:!0},{questNo:62,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud55c \uc801 \uc5c6\ub294 \ubcf4\uc2a4 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\ube45\ube0c\ub77c\ub354 ","\ub4dc\ub798\uace0\ub2c8\uce74 ","\uac15\ud654\ud615 \ud3ec\uc774\uc98c \uace8\ub818 ","\ube14\ub7ec\ub4dc\ud038 "],answer:1,visible:!0},{questNo:63,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc96c\ub2c8\ud37c\ubca0\ub9ac \uaf43","\ub2e4\uc774\uc544\ubaac\ub4dc\uc758 \uc6d0\uc11d","\uc4f0\ub2e4\ub9cc \uac70\ud478\uc9d1","\uccb4\ub825 \ud68c\ubcf5 \ud3ec\uc158"],answer:3,visible:!0},{questNo:64,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uce74\ubaa8\ub9c8\uc77c \uaf43","\ub9ac\ud2ac\uc758 \uc6d0\uc11d","\ud798\uc758 \ubb3c\uc57d","\ub2c8\ucf08"],answer:4,visible:!0},{questNo:65,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud06c\ud0c8\ub9ac\uc5d0\uc2dc\uc9c0","\ub9e4\uadf8\ub108\uc2a4\uc758 \ub540\ubc29\uc6b8","\ud558\uae09 \uc5f0\ub9c8\uc81c","\uc624\ub9ac\ud560\ucf58"],answer:2,visible:!0},{questNo:66,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc0ac\ub791\uc774 \ub2f4\uae34 \ucd08\ucf5c\ub9bf","\ube5b\ubc14\ub79c \uc740\uc758 \uc6d0\uc11d","\uc740","\ub9c8\uc870\ub78c \uaf43 \uc624\uc77c"],answer:1,visible:!0},{questNo:67,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud5c8\ube0c \uc624\uc77c\ubcd1","\ud560\ubbf8\uaf43 \uc528\uc557","\ub3d9\ubb3c\uc758 \uac00\uc8fd","\ubb34\ub8e8\ubb34\ub8e8\uc758 \ud138\ubb49\uce58"],answer:2,visible:!0},{questNo:68,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud2f0\ud2b8\ub9ac \uc528\uc557","\ubbf8\uc2a4\ub9b4\uc758 \uc6d0\uc11d","\uc0ac\ud30c\uc774\uc5b4","\ud398\ub2c8\uc2e4\ub9b0"],answer:4,visible:!0},{questNo:69,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud788\uc19d \uaf43","\uc911\uae09 \uac70\ud478\uc9d1","\ud398\uc5b4\ub9ac \uc0cc\ub4dc","\ub9c8\ubc95\uc758 \uac00\ub8e8"],answer:3,visible:!0},{questNo:70,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc7c8\uc2a4\ubbfc \uc528\uc557","\ud06c\ub9bd\ud1a0\ub098\uc774\ud2b8 \uc6d0\uc11d","\uac15\ucca0","\uc8fd\uc740\uc790\uc758 \ubd80\uc801"],answer:2,visible:!0},{questNo:71,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\uc790\ucff0\uc758 \ub208\ubb3c ","\uc790\uc218\uc815\uc758 \uc6d0\uc11d ","\uc624\ud314 ","\ub9c8\ub825\uc758 \ubb3c\uc57d "],answer:1,visible:!0},{questNo:72,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\ub294 \uc81c\uc791 \uc7ac\ub8cc\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ud398\uce0c\ub9ac \uaf43 ","\uc9c0\ud61c\uc758 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uc6d0\uc11d ","\ud3ec\uc158 \uc751\uace0\uc81c ","\ud788\uc57c\uc2e0\uc2a4 \uc8fc\uc2a4 "],answer:4,visible:!0},{questNo:73,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\uc288\uac00\uc758 \uc694\ub9ac\ubaa8\uc790","\ube14\ub8e8\uc5bc \ud398\uae34\ud2b8","\ud63c\ud14c\uc77c\uc758 \ubaa9\uac78\uc774","\uc2a4\ucef9\ud06c\uc758 \ubc29\ub3c5\uba74"],answer:1,visible:!0},{questNo:74,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\ud558\ud504 \uc774\uc5b4\ub9c1","\ud5ec\ub9ac\uc2dc\uc6c0 \ub3c4\uc801 \ubca8\ud2b8","\ud63c\ub3c8\uc758 \ud3ec\uc158","\ud544\uc0ac\uc758 \uba38\ub9ac\uc094"],answer:4,visible:!0},{questNo:75,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\uc790\uc77c\uc988\uc758 \ub9dd\ud1a0","\uc5d4\uc824\ub9ad \ube14\ub808\uc2a4","\uc288\uac00\uc758 \uc870\uadf8\ub9cc \uc9c0\ud321\uc774","\ud37c\ud50c \uce74\uc2a4\ud2b8 \ub9b0\ub128"],answer:3,visible:!0},{questNo:76,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\uadf8\ub9b0 \uace8\ub4dc \ubca8\ud2b8","\uc0e4\ud06c\ud22c\uc2a4 \ud50c\ub78c","\ube68\uac04\uc0c9 \uc138\ub77c\ud504\uc758 \ub9dd\ud1a0","\uc194\ub85c\uc758 \uc800\uc8fc\uac00 \ub2f4\uae34 \ucee4\ud50c\ub9c1"],answer:4,visible:!0},{questNo:77,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\uc81c\uc774\ub4dc \ud574\uce28\ub9c1","\ubbf8\ub178\ud0c0\uc6b0\ub974\uc2a4 \ucf54\ub69c\ub808","\ubd88\uba78\uc758 \ud30c\ub77c\uc624\uc758 \ubca8\ud2b8","\uc7a5\ubbf8\uaf43 \uadc0\uace0\ub9ac"],answer:2,visible:!0},{questNo:78,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\ub514\ud39c\uc2a4\uc758 \ub2ec\uc778","\uc5f0\uae08\uc220\uc0ac\uc758 \uc218\uc81c\uc7a5\uac11","\ube14\ub799 \ubc14\uc2e4\uc988 \ubd80\uce20","\uc790\ucff0\uc758 \ud22c\uad6c"],answer:2,visible:!0},{questNo:79,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\ub808\ub4dc \ubc14\uc774\ud37c","\ubd04\ubc84\ub4dc \uc13c\ud130 \ud30c\uc774\uc5b4","\ud654\uc774\ud2b8 \ud53c\ub2c8\uc5bc","\ubca0\ub188 \ubc14\uc774\ud37c"],answer:4,visible:!0},{questNo:80,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\ubd88\uc0ac\uc870\uc758 \uaf2c\ub9ac\uae43\ud138","\ub514\uba58\uc158 \uae00\ub7ec\ube0c","\uae08\uc774 \uac04 \uc548\uacbd","\ub7ec\ube0c\ub9ac\uc2a4 \ud53c\uc624\ub2c8"],answer:1,visible:!0},{questNo:81,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740?",select:["\uce74\uc624\uc2a4 \ud551\ud06c\ube48 \ubaa8\uc790","\uc5bc\ud2f0\ubc0b \ud558\ud504 \ud5ec\ub984","\ucf58\uccb4\ub974\ud1a0","\ub354\ud0a4\uc758 \uc2a4\ub178\ud074"],answer:2,visible:!0},{questNo:82,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc544\uc774\ud15c\uc740? ",select:["\ud15c\ud398\uc2a4\ud2b8 \uacac\uc7a5 ","\uc5bc\ud2f0\ubc0b \ub9c1 ","\uc740\ucd1d\ubc1b\uc740 \uc120\uae00\ub77c\uc2a4 ","\ube0c\ub77c\uc6b4 \ub354\ube14\ub4dc \ubd80\uce20 "],answer:3,visible:!0},{questNo:83,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ud551\ud06c \ubb3c\uac1c\ucfe0\uc158","\ub9d0\ub144 \ubcd1\uc7a5 \uc758\uc790","\ub370\ube44\uc874 \uc758\uc790","\uc804\uce58 10\uc8fc \uc758\uc790"],answer:2,visible:!0},{questNo:84,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ubc40\ubd80 \uccb4\uc5b4","\ud64d\uc0c1\ubb18 \uc6d4\ubb18 \ubc29\uc11d","\uc18c\uc6b8\ud14c\ub2c8 \uc758\uc790","\ub2e4\uc774\uc544\ubaac\ub4dc \uc695\uc870"],answer:4,visible:!0},{questNo:85,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ub0b4\uac8c \ub3cc\uc544\uc640 \uc758\uc790","\ucc30\ub5a1 \uc544\uc774\uc2a4","\uafc8 \ud574\ubabd \uc758\uc790","\uae38\ub4dc \uc758\uc790"],answer:1,visible:!0},{questNo:86,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\uc5ec\uc6b0\ube44 \uc758\uc790","\uac10\ub098\ubb34 \uadf8\ub124","\uacf0\ub3cc\uc774 \uce68\ub300","\ub798\ud53c\uc758 \uac10\ub098\ubb34 \uc758\uc790"],answer:4,visible:!0},{questNo:87,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ub2e8\ud48d\ub098\ubb34 \uc544\ub798\uc11c","\ud2b8\ub85c\ud53c\uceec \uc378\uba38 \uccb4\uc5b4","\ub4dc\ub798\uace4\uc758 \uc54c","\uccab\uc0ac\ub791\uc758 \uc21c\uc815 \uc758\uc790"],answer:4,visible:!0},{questNo:88,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ub098\ubb34 \uc695\uc870","\ub808\ub4dc \ub514\uc790\uc778\uccb4\uc5b4","\ud720\uccb4\uc5b4","\uc640\uae00\uce5c\uad6c \uc758\uc790"],answer:3,visible:!0},{questNo:89,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ub9b4\ub809\uc2a4 \uccb4\uc5b4","\ub9d8\ubaa8\uc2a4 \uc758\uc790","\ud790\ub77c\uc758 \uac9f\uc787\ubdf0\ud2f0","\uc57c\uc601 \ubaa8\ub2e5\ubd88 \uc758\uc790"],answer:2,visible:!0},{questNo:90,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\uc0ac\ub791\uc758 \uc758\uc790","\ud551\ud06c \ube44\uce58\ud30c\ub77c\uc194","\ubc1c\ub80c\ud0c0\uc778\uc758 \uc800\uc8fc \uc758\uc790","\uafc8\uafb8\ub294 \ud654\uac00 \uc758\uc790"],answer:3,visible:!0},{questNo:91,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["3\uc6d4 \ud1a0\ub07c \uc758\uc790","\ub2ec\ub2d8\ubcc4\ub2d8 \ucfe0\uc158","\uc2dc\ucd94\uc2dc\uacc4 \uc758\uc790","\ub7ec\ube0c \uccb4\uc5b4"],answer:1,visible:!0},{questNo:92,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c \uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc758\uc790\ub294?",select:["\ub178\ube14\ub808\uc2a4 \uc758\uc790","\ud2bc\ud2bc\ud55c \ub098\ubb34\uc758\uc790","\ud1a0\ub07c \uc758\uc790","\ub3c8\ubc29\uc11d"],answer:4,visible:!0},{questNo:93,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ubca8\ub354","\ud53c\uc544","\ub514\uc81c\uc774\ucfe0","\ub3cc\uace0\ub798"],answer:3,visible:!0},{questNo:94,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud0c8\ub9ac\uc628","\uc81c\ud06c","\ub4c0\uc774","\uc2a4\ud2f0\uce58"],answer:4,visible:!0},{questNo:95,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc544\uad6c\ubabd","\ud5e4\ub974\uc0e4","\uc774\uce74\ub8e8\uc2a4","\ud504\ub808\ub4dc\ub9ad"],answer:1,visible:!0},{questNo:96,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ucc30\uc988","\ub808\uc544","\ubca0\ud2f0","\ub9c8\ud2f0\uc5b4\uc2a4"],answer:1,visible:!0},{questNo:97,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc140\ub80c","\uc7ac\ud074\ub9b0","\ubc15\uc11c\ubc29","\ubabd\ub545\ub530"],answer:2,visible:!0},{questNo:98,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ubcbc\ub8e8","\uce74\ub974\ub178","\ub9c8\ud2f8\ub2e4","\uace8\ub4dc\ub9ac\uce58"],answer:2,visible:!0},{questNo:99,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud5e4\uc774\uc988","\uce74\uc0b0\ub4dc\ub77c","\uc250\uc778","\ub808\uc544"],answer:1,visible:!0},{questNo:100,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc7a5\ub85c \uc2a4\ud0c4","\ud074\ub77c\ub77c","\uce74\uc774\uc870","\ub808\uc544"],answer:3,visible:!0},{questNo:101,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc8fc\ubbfc\uc758 \uc774\ub984\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud39c\ub9b4","\uc138\ube4c","\ud074\ub9ac\uc559","\ub12c\ub77c"],answer:2,visible:!0},{questNo:102,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\uc5d0\ub808\ube0c","\uc2ac\ub9ac\ud53c\uc6b0\ub4dc","\ud06c\ub808\uc544\ud2f0\uc2a4","\ucee4\ub2dd\uc2dc\ud2f0"],answer:3,visible:!0},{questNo:103,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\ucee4\ub2dd\uc2dc\ud2f0","\ubc31\uc870\ub9c8\uc744","\ud398\ub9ac\uc628","\ub9ac\ud504\ub808"],answer:2,visible:!0},{questNo:104,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\uc0ac\ub77c\uc138\ub2c8\uc544","\ub9c8\uac00\ud2f0\uc544","\ub178\ud2f8\ub7ec\uc2a4","\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8"],answer:1,visible:!0},{questNo:105,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\ud398\ub9ac\uc628","\ubb34\ub989","\ud504\ub791\ucf04\uc288\ud0c0\uc778","\uc5d0\uc6b0\ub810"],answer:3,visible:!0},{questNo:106,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\ud5e4\ub124\uc2dc\uc2a4 \uc9d1","\ud310\uad50","\ucee4\ub2dd\uc2dc\ud2f0","\ubc31\ucd08\ub9c8\uc744"],answer:2,visible:!0},{questNo:107,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\ub9ac\uc2a4\ud56d\uad6c","\uc624\ub974\ube44\uc2a4","\ubc31\ucd08\ub9c8\uc744","\uc544\ucfe0\uc544\uc544\ucfe0\uc544"],answer:4,visible:!0},{questNo:108,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\uc5ec\uc12f\uac08\ub798\uae38","\uc5d8\ub098\uc2a4","\ub8e8\ub514\ube0c\ub9ac\uc5c4","\ub9c8\uac00\ub808\ud2b8"],answer:4,visible:!0},{questNo:109,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\uc2ac\ub9ac\ud551\ud3ec\ub808\uc2a4\ud2b8","\ub9ac\uc5d4 \uc628\ucc9c","\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778","\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8"],answer:1,visible:!0},{questNo:110,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\uc5d8\ub9ac\ub2c8\ube0c","\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778","\ud06c\ub9ac\ud2f0\uc544\uc2a4","\ub9ac\uc2a4\ud56d\uad6c"],answer:1,visible:!0},{questNo:111,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ub3c4\uc2dc\ub294?",select:["\uc624\ub974\ube44\uc2a4","\uc544\ucfe0\uc544\ub9ac\uc6c0","\ucee8\ub2dd\uc2dc\ud2f0","\uc5d8\ub9ac\ub2c8\uc544"],answer:3,visible:!0},{questNo:112,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc11c\uc804\uc544\uc774","\ub2e4\uc6b0\ub2c8","\ub85c\uc584 \uce74\ud22c\uc2a4","\ubc84\ud50c\ud53c\uc26c"],answer:2,visible:!0},{questNo:113,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc2a4\ud1a4\uace8\ub818","\ucd94\uc5b5\uc758 \uc2e0\uad00","\ub808\ub4dc \ud398\ud37c\uc988","\ub274\ud2b8 \uc8fc\ub2c8\uc5b4"],answer:3,visible:!0},{questNo:114,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\ud30c\ub780\ubc84\uc12f","\ud50c\ub77c\uc6cc \ud53c\uc26c","\ud050\ube0c \uc2ac\ub77c\uc784","\uc2ac\ub808\uc9c0 \ud584\uba38"],answer:4,visible:!0},{questNo:115,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc640\uc77c\ub4dc\ubcf4\uc5b4","\ubca0\ub974\uac00\ubaa8\ud2b8","\uc8fc\ub2c8\uc5b4 \uc530","\ud0d1\uc2b9\ud615 \uace8\ub818"],answer:4,visible:!0},{questNo:116,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc2a4\ud1a4\ub9c8\uc2a4\ud06c","\ub808\ub4dc \uc640\uc774\ubc88","\ubca0\ub974\ud22c\uc2a4","\uc0d0\ub9ac\uc628"],answer:3,visible:!0},{questNo:117,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294?",select:["\uc8fc\ub2c8\uc5b4 \ub808\uc774\uc2a4","\uc3e0\ub77c\ub9ac\uc628","\ub808\ub4dc \ub4dc\ub808\uc774\ud06c","\ud638\uac78"],answer:2,visible:!0},{questNo:118,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\ud39c\ub9b4 ","\ud551\ud06c\ud14c\ub2c8 ","\ud398\ud398 ","\ube14\ub85d\ud37c\uc2a4 "],answer:1,visible:!0},{questNo:119,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\uc2a4\ucf08\ub3c5 ","\ub2e4\ud06c \ucf54\ub2c8\uc5b8 ","\ubca8\ub77c\ubaa8\uc544 ","\uc0e4\ud504\ub780 "],answer:4,visible:!0},{questNo:120,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\ub2ec\ud33d\uc774 ","\ub2e4\ud06c \ucf00\ud22c\uc2a4 ","\ub85c\ubcf4\ud1a0\uc774 ","\uace0\uae09 \uc570\ud504 "],answer:2,visible:!0},{questNo:121,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \ubaac\uc2a4\ud130\ub294? ",select:["\uc625\ud1a0\ud37c\uc2a4 ","\ud32c\ud140\uc6cc\uce58 ","\ucf54\ub974\ube44 ","\uc528\ud074 "],answer:3,visible:!0},{questNo:122,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ub370\ubaac \uc2ac\ub808\uc774\uc5b4","\uc2e0\uad81","\ud2b8\ub808\uc838\ud5cc\ud130","\ub098\uc774\ud2b8\ub85c\ub4dc"],answer:3,visible:!0},{questNo:123,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uc544\ud06c(\uc36c\ucf5c)","\uba54\ub974\uc138\ub370\uc2a4","\uc544\ud2b8\ub514\uc790\uc774\ub108","\ub4c0\uc5bc\ube14\ub808\uc774\ub4dc"],answer:3,visible:!0},{questNo:124,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ud314\ub77c\ub518","\uc5d0\ubc18","\ub098\uc774\ud2b8\uc6cc\ucee4","\uc708\ub4dc\ub7ec\ub108"],answer:4,visible:!0},{questNo:125,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ub370\ubaac\ud5cc\ud130","\ubcf4\uc6b0\ub9c8\uc2a4\ud130","\ub4c0\uc5bc\ube14\ub808\uc774\ub4dc","\uc2a4\ud2b8\ub77c\uc774\ucee4"],answer:1,visible:!0},{questNo:126,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ud788\uc5b4\ub85c","\ud50c\ub808\uc784\uc704\uc790\ub4dc","\ub304\uc2a4\ub9c8\uc2a4\ud130","\uc18c\uc6b8\ub9c8\uc2a4\ud130"],answer:3,visible:!0},{questNo:127,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ubbf8\ud558\uc77c","\uc708\ub4dc\ube0c\ub808\uc774\ucee4","\ubc14\uc774\ud37c","\ubbf8\uc0ac\uc77c"],answer:4,visible:!0},{questNo:128,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ub2e4\ud06c\ub098\uc774\ud2b8","\ubca0\ud2c0\uba54\uc774\uc9c0","\uce90\ub17c\ud380\uccd0","\uc544\ub780"],answer:3,visible:!0},{questNo:129,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740? ",select:["\ube44\uc20d ","\ub098\uc774\ud2b8\ub85c\ub4dc ","\uc100\ub3c4\uc5b4 ","\ub358\uc804\ub9c8\uc2a4\ud130 "],answer:4,visible:!0},{questNo:130,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740? ",select:["\uc544\ud06c(\ubd88\ub3c5) ","\uc640\uc77c\ub4dc\ud5cc\ud130 ","\ucea1\ud2f4 ","\ub124\ud06c\ub85c\ub9e8\uc11c "],answer:4,visible:!0},{questNo:131,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uc774\ud50c\uc2a4\ud1a0\ub9ac\uc5d0 \uc874\uc7ac\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740? ",select:["\uc100\ub3c4\uc6b0 \ub9c8\uc2a4\ud130 ","\uba54\uce74\ub2c9 ","\ud32c\ud140 ","\uce90\ub17c\uc288\ud130 "],answer:1,visible:!0},{questNo:132,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba54\uce74\ub2c9\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740?",select:["\ud3ec\ucd98 \uc5b4\ud0dd","\ud50c\ub808\uc784 \ub7f0\ucc98","\uac1c\ud2c0\ub9c1 \uc0f7","\ud074\ub808\uc774\ubaa8\uc5b4"],answer:4,visible:!0},{questNo:133,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaa8\ud5d8\uac00\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uc18c\uc6b8\ub9c8\uc2a4\ud130","\uc5d0\ubc18","\uc81c\ub17c","\ub4c0\uc5bc\ube14\ub808\uc774\ub4dc"],answer:4,visible:!0},{questNo:134,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaa8\ud5d8\uac00\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uc640\uc77c\ub4dc\ud5cc\ud130","\ube44\uc20d","\ud32c\ud140","\ub370\ubaac\uc5b4\ubca4\uc838"],answer:2,visible:!0},{questNo:135,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud0f1\uae00\ud0f1\uae00 \ud3ec\ub3c4\ub18d\uc7a5","\ub9ac\uc5d4 \uc628\ucc9c","\ucc9c\uc5f0 \ud669\ud1a0 \uc9d1","\uc5d0\ub808\ube0c \ubd84\uc218\uc815\uc6d0"],answer:3,visible:!0},{questNo:136,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc8fc\uc8fc \uc6b0\uc720\ub18d\uc7a5","\ud50c\ub85c\ud305 \uce90\uc2ac","\ucd08\ubc25 \uc804\ubb38\uc810","\uc624\ub974\ube44\uc2a4 \ube44\ud589\uc815\uc6d0"],answer:3,visible:!0},{questNo:137,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud5e4\ub124\uc2dc\uc2a4 \uc9d1","\uc591\uc2dd\uc7a5","\uae5c\uc9dd\uc0c1\uc790\uc9d1","\ud074\ub77d \ud558\uc6b0\uc2a4"],answer:2,visible:!0},{questNo:138,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub098\ubb34\uafbc\uc758 \uc9d1","\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8 \uc9d1","\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778 \ube44\ud589\uc7a5","\uba54\uc774\ud50c \uc218\uc0c1 \uac00\uc625"],answer:4,visible:!0},{questNo:139,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub3d9\uad74 \uc9d1","\ud574\uc0b0\ubb3c \uc2dd\ub2f9","\uc5d0\uc6b0\ub810 \uc9d1","\ud53c\uc544\ub178"],answer:1,visible:!0},{questNo:140,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ucd08\ub85d \ubc84\uc12f\uc9d1","\uac80\uc740 \ud1a0\ub07c \ub18d\uc7a5","\ubb34\uae30\uc0c1\uc810","\uc0b0\ud0c0\uc758 \uc9d1"],answer:2,visible:!0},{questNo:141,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud310\ud14c\uc628 \uc2e0\uc804","\uc624\uc544\uc2dc\uc2a4","\ud551\ud06c \uc5d4\uc824 \ud558\uc6b0\uc2a4","\ub178\ud2f8\ub7ec\uc2a4\ud638 \uc120\ucc29\uc7a5"],answer:1,visible:!0},{questNo:142,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc544\uc9c0\ud2b8","\ucfe0\ud0a4 \ud558\uc6b0\uc2a4","\ubd89\uc740 \ubc84\uc12f\uc9d1","\uc6b0\ub3d9\uc9d1"],answer:1,visible:!0},{questNo:143,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uac80\uc740 \uc9d1","\uacfc\uc77c\uc0c1\uc810","\ud310\ud14c\uc628 \uc9d1","2\uce35 \uc0c8\ub465\uc9c0 \uc9d1"],answer:1,visible:!0},{questNo:144,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub180\uc774\uacf5\uc6d0 \ubc14\uc774\ud0b9","\uae5c\uc9dd\uc0c1\uc790\uc9d1 \ud48d\uc120","\uae5c\uc9dd\uc0c1\uc790\uc9d1","\uc0e4\ubaa8\uc2a4 \ucc3d\uace0"],answer:4,visible:!0},{questNo:145,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc0dd\uce04\uc5b4\ub9ac","\ub178\ub791 \uc7a0\uc218\ud568","\ube44\ud654\uc6d0","\uc544\ubaa8\ub9ac\uc544 \ucf58\uc11c\ud2b8\ud640"],answer:1,visible:!0},{questNo:146,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub3d9\uad74 \uc9d1","\ud574\uc0b0\ubb3c \uc2dd\ub2f9","\uc5d0\uc6b0\ub810 \uc9d1","\ud53c\uc544\ub178"],answer:1,visible:!0},{questNo:147,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ucd08\uac00\uc9d1","\ud551\ud06c \uc5d4\uc824 \ud558\uc6b0\uc2a4","\uba54\uc774\ud50c \uc6cc\ud130 \ud30c\ud06c","\ub9ac\uc5d4 \uc774\uae00\ub8e8"],answer:3,visible:!0},{questNo:148,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ube68\uac04 \ubcbd\ub3cc\uc9d1","\ubc84\uc12f\uc655\uad6d \ucd08\uc18c","\uc11c\ucee4\uc2a4\uc7a5","\uacfc\uc218\uc6d0"],answer:4,visible:!0},{questNo:149,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ucc9c\uc5f0 \ube59\ud558\uc9d1","\ud074\ub7fd \ud5e4\ub124\uc2dc\uc2a4","\uc5d0\uc6b0\ub810 \uc9d1","\ub8e8\ub514\ube0c\ub9ac\uc5c4 \uc7a5\ub09c\uac10\uc9d1"],answer:2,visible:!0},{questNo:150,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["10\uc8fc\ub144 \uc774\ubca4\ud2b8\ud640","\ubb34\ub989 \uc774\ubc1c\uc18c","\uc544\ucfe0\uc544\ucfe0\ub9ac\uc6c0 \uc218\uc871\uad00","\uc544\ucfe0\uc544\ub85c\ub4dc \uc800\ud0dd"],answer:3,visible:!0},{questNo:151,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc8fc\ud669 \ubc84\uc12f\uc9d1","\ube14\ub85c\uc12c \ud558\uc6b0\uc2a4","\ud4e8\ub9ac\uc5d8 \uc9d1","\ubb34\ub989 \uc218\ub828\uc7a5"],answer:3,visible:!0},{questNo:152,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ud5e4\ub124\uc2dc\uc2a4 \uad81\uc218\uae38\ub4dc ","\uc720\ub839\uc758 \uc9d1 ","\uc6b0\ub3d9\uc9d1 ","\uc5ec\uc81c\uc758 \uae30\ub3c4\uc6d0 "],answer:4,visible:!0},{questNo:153,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ubc84\uc12f\ubc84\uc12f \uad11\uc0b0 ","\ud30c\ub791 3\ub2e8 \ubc84\uc12f\uc9d1 ","\ud48d\ucc28 ","\ud06c\ub9ac\uc2a4\ud0c8 \uac00\ub4e0 "],answer:1,visible:!0},{questNo:154,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\uc544\ucfe0\uc544\ub85c\ub4dc \uc18c\ub77c\uc9d1 ","\uc0ac\uc774\ud0a5 \uc624\ub514\uc158 \ud640 ","\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8 \uc9d1 ","\uc2e0\uc218\uc758 \ub465\uc9c0 "],answer:2,visible:!0},{questNo:155,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubaac\uc2a4\ud130 \ub77c\uc774\ud504\uc5d0 \ub4f1\uc7a5\ud558\ub294 \uac74\ubb3c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ud55c\uc625\uc9d1 ","24\uc2dc\uac04 \ubcd1\uc6d0 ","\uc9c0\ud558 \uc218\ub828\uc7a5 ","\uc790\ucff0\uc758 \ub3d9\uad74 "],answer:3,visible:!0},{questNo:156,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubb34\ud608 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc591\ud30c\ub77c\uace0\ub77c","\uc544\ub9ac\uc5d8","\uc18c\ub77c\ubb38\uc5b4 \uc2ac\ub77c\uc784","\uc559\ub69c\uc544\ub124\ub728"],answer:4,visible:!0},{questNo:157,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubb34\ud608 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ubb34\ub2cc","\uc548\uc804\uc81c\uc77c","\ub9dd\ub465\uc774","\ucf54\ucf54\ub11b \uc2ac\ub77c\uc784"],answer:3,visible:!0},{questNo:158,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubbf8\ud558\uc77c\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc18c\uc6b8 \uc544\uce74\uc774\ube0c","\uc18c\uc6b8 \uc274\ub4dc","\uc18c\uc6b8 \uc5b4\uc9c8\ub9ac\ud2f0","\uc18c\uc6b8 \ube14\ub808\uc774\ub4dc"],answer:1,visible:!0},{questNo:159,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubc30\ud2c0\uba54\uc774\uc9c0 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740? ",select:["\ud558\uc774 \uc704\uc988\ub364 ","\ucffc\ub4dc \ube14\ub85c\uc6b0 ","\ube14\ub7ec\ub4dc \ub4dc\ub808\uc778 ","\ub4dc\ub85c\uc6b0 \ub9c8\ub098 "],answer:4,visible:!0},{questNo:160,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubd88\uc0ac\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc880\ube44\uba38\uc26c\ub9d8","\uc81c\ub4f1\uadc0\uc2e0","\ud30c\uc6b0\uc2a4\ud2b8","\ud551\ud06c\ube48"],answer:4,visible:!0},{questNo:161,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ubd88\uc0ac\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uace0\uc2a4\ud2b8","\uc720\ub839","\uc790\uaca9\uc758 \ub3c4\ub3c4","\ud30c\uc6b0\uc2a4\ud2b8"],answer:3,visible:!0},{questNo:162,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub9c8\ubc95\uc0ac\uc758 \uac00\ub8e8\uc57d","\ube68\uac04 \ud3ec\uc158","\uc7ac\ubb3c \ud68d\ub4dd\uc758 \ube44\uc57d","\uc0c8\ubcbd\uc758 \uc774\uc2ac"],answer:1,visible:!0},{questNo:163,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc368\ub2c8\ud150 \uc5d8\ub9ad\uc11c","\ud06c\ub85c\uc2a4\ud5cc\ud130 \ub9c8\ub825 \ud3ec\uc158","\uac11\uc624\ub144 \uac01\uc131\uc758 \ube44\uc57d","\ubb34\uc9c0\uac1c \ubcc4 \ubb3c\uc57d"],answer:3,visible:!0},{questNo:164,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ubc85\uce74\uc2a4D","\uc8fc\ud669\ud3ec\uc158","\uacbd\ud5d8 \ucd95\uc801\uc758 \ube44\uc57d","\ub2ec\uac40"],answer:1,visible:!0},{questNo:165,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud30c\ub780\ud3ec\uc158","\ubbf8\uc9c0\uadfc\ud55c \uc8fc\uc2a4","\uac01\uc131\uc758 \ube44\uc57d","\uc804\uc124\uc758 \uccb4\ub825 \ube44\uc57d"],answer:2,visible:!0},{questNo:166,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud558\uc580\ud3ec\uc158","\uc694\uc815\uc758 \uc774\uc2ac","\ubb34\uc801\uc758 \ube44\uc57d","\uc9d1\uc911\uc758 \ube44\uc57d"],answer:2,visible:!0},{questNo:167,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc2a4\ud398\uc15c D \ud3ec\uc158","\ub9c8\ub098 \uc5d8\ub9ad\uc11c \uc54c\uc57d","\ud6c8\uc81c \uc5f0\uc5b4","\ud30c\ub780 \ubcc4 \ubb3c\uc57d"],answer:3,visible:!0},{questNo:168,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\uc5d4\uc824\uc758 \ubc1c\uac78\uc74c ","\ubc38\ub958 \ud3ec\uc158 ","\uc2a4\ud398\uc15c \uccb4\ub825 \ud68c\ubcf5 \ubb3c\uc57d ","\ud30c\ud2f0\uc6a9 \uce58\uc988 "],answer:4,visible:!0},{questNo:169,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\uc0b4\uc0b4 \ub179\ub294 \uce58\uc988 ","\ud589\uc6b4\uc758 \uc54c\uc57d ","\ubc1c\uad74\ud55c \ucd95\ubcf5\uc758 \ube44\uc57d ","\ubcf4\ub77c\ube5b \ubb3c\uc57d "],answer:4,visible:!0},{questNo:170,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\uc18d\ub3c4 \ud5a5\uc0c1\uc758 \uc54c\uc57d ","\uc5d8\ub9ad\uc11c ","\uc790\ucff0\uc758 \uc228\uacb0 ","\uc778\ub0b4\uc758 \ube44\uc57d "],answer:3,visible:!0},{questNo:171,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc18c\ube44 \uc544\uc774\ud15c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ud1b5\uc99d \uc644\ud654\uc81c ","\ube68\uac04 \ud3ec\uc158 \uc54c\uc57d ","\uac11\uc624\ub144 \uc778\ub0b4\uc758 \ube44\uc57d ","\uc790\uc774\uc5b8\ud2b8 \ube44\uc57d "],answer:3,visible:!0},{questNo:172,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc2dc\uadf8\ub108\uc2a4\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\ubc30\ud2c0\uba54\uc774\uc9c0","\ud50c\ub808\uc784 \uc704\uc800\ub4dc","\ud32c\ud140","\ub8e8\ubbf8\ub108\uc2a4"],answer:2,visible:!0},{questNo:173,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc2dc\uadf8\ub108\uc2a4\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uc5d4\uc824\ub9ad \ubc84\uc2a4\ud130","\ub098\uc774\ud2b8\uc6cc\ucee4","\uc544\ub780","\ub370\ubaac\uc2ac\ub808\uc774\uc5b4"],answer:2,visible:!0},{questNo:174,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc2dd\ubb3c\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub098\ud314\uaf43 \ud654\ubd84","\ud30c\uc774\ub81b \uc625\ud1a0","\ucd08\ub85d \ubc84\uc12f","\ub370\uc6b0"],answer:2,visible:!0},{questNo:175,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc2e0\uad81\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740?",select:["\ub9c8\ud06c\ub9e8\uc27d","\ud53c\uc5b4\uc2f1","\ubb38\uc6cc\ud06c","\uc77c\ub8e8\uc804 \uc2a4\ud15d"],answer:3,visible:!0},{questNo:176,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc545\ub9c8\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ubd88\ub7c9\ud559\uc0dd","\ubc29\uae08 \uc0ac\uadc4 \ucee4\ud50c\ubc84\uc12f","\uace0\ubc31\ud558\ub7ec \uac00\ub294 \ud310\ub2e4\uacf0","\uc7ad\uc624\ub79c\ud134"],answer:1,visible:!0},{questNo:177,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc5b4\ub958\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud074\ub791","\uac80\uc740 \ub9c8\ubc95\uc0ac\uc758 \uc640\uc774\ubc88","\ud0b9\ud06c\ub791","\ud53c\uc544\ub204\uc2a4"],answer:2,visible:!0},{questNo:178,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc601\uc6c5\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740?",select:["\uc544\ud06c\uba54\uc774\uc9c0(\ubd88\ub3c5)","\ub098\uc774\ud2b8\ub85c\ub4dc","\uba54\ub974\uc138\ub370\uc2a4","\ubcf4\uc6b0\ub9c8\uc2a4\ud130"],answer:3,visible:!0},{questNo:179,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc601\uc6c5\uc5d0 \uc18d\ud558\ub294 \uc9c1\uc5c5\uc740? ",select:["\ubc30\ud2c0\uba54\uc774\uc9c0 ","\ub2e4\ud06c\ub098\uc774\ud2b8 ","\ub8e8\ubbf8\ub108\uc2a4 ","\uc544\ud06c\uba54\uc774\uc9c0(\uc5bc\uc74c \ubc88\uac1c) "],answer:3,visible:!0},{questNo:180,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc708\ub4dc\ube0c\ub808\uc774\ucee4\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740?",select:["\ub354\ube14\uc0f7 \uc704\uccd0","\ud06c\ub9ac\ud2f0\uceec \uc0f7","\uc544\ucc98 \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac","\uc2a4\ud1b0"],answer:1,visible:!0},{questNo:181,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ud1b5\ubc31\uad8c 3\ud0c0","\ubd88\uc5ec\uc6b0\ub839","\uc2a4\ud140\ud551 \uc5b4 \uba38\ub4dc\ud640","\ud558\uc774\ud37c \uc560\ud050\ub7ec\uc2dc"],answer:3,visible:!0},{questNo:182,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ub108\ud074 \uc219\ub828","\ud658\ub839 \uac15\uc2e0","\ud558\uc774\ud37c \ubc84\ud305","\ud788\uc5b4\ub85c\uc988 \uc624\uc4f0"],answer:3,visible:!0},{questNo:183,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc57d\ud654","\uc815\ub839 \uacb0\uc18d 4\uc2dd","\uac74\uace4 \uc77c\uccb4","\uc2ac\ub9ac\ud37c \ud640\ub4dc"],answer:4,visible:!0},{questNo:184,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ud30c\ub825\uad8c 2\ud0c0","\ubd84\ud64d \ud30c\ucc38","\uba54\uc774\ud50c \uc6a9\uc0ac","\uc18c\ud63c \uacb0\uacc4"],answer:2,visible:!0},{questNo:185,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uadfc\ub825 \ub2e8\ub828","\ud3ed\ub958\uad8c 4\ud0c0","\uc2ec\uc758\uc721\ud569\uad8c","\uc815\ub839 \uacb0\uc18d \uadf9\ub300\ud654"],answer:3,visible:!0},{questNo:186,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ud314\uadf9 4\ud0c0","\uc12c\uad8c 2\ud0c0","\uc0ac\ud63c \uac01\uc778","\ub108\ud074 \uc219\ub828"],answer:1,visible:!0},{questNo:187,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ud0dc\uadf9 2\ud0c0","\uba54\uac00 \ud380\uce58 2\ud0c0","\uadc0\ucc38","\ud6c4\ubc29 \uc774\ub3d9"],answer:1,visible:!0},{questNo:188,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc18c\ud63c \uc7a5\ub9c9","\uc57d\uc810 \uac04\ud30c","\ub3c4\uc57d","\ucc38\uaca9"],answer:4,visible:!0},{questNo:189,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc5ec\uc6b0\ub839","\uc18d\ubc15\uc220","\ub09c\ud22c","\uc815\ub839\uc758 \ud654\uc2e0"],answer:3,visible:!0},{questNo:190,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc740\uc6d4\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740? ",select:["\ub3c4\uc57d ","\ucc9c\uadfc\ucd94 ","\ubd84\ud63c \uaca9\ucc38 ","\ud30c\uc1c4\ucca0\uc870 "],answer:2,visible:!0},{questNo:191,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc815\ub839\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub2ec\ud33d\uc774","\ud398\uc5b4\ub9ac","\uc624\ub80c\uc9c0\ud1a4","\uc544\uae30 \ubc14\uc704\ubca0\uc5b4\uba39\uae30"],answer:1,visible:!0},{questNo:192,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc5b4\uc2a4 \ube0c\ub808\uc774\ud06c","\ud06c\ub9bc\uc2a8 \ucee4\ud130","\ub864\ub9c1 \ucee4\ube0c","\uc5b4\ud37c \uc2ac\ub798\uc2dc"],answer:2,visible:!0},{questNo:193,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc2a4\ud540 \ucee4\ud130","\ub514\ubc14\uc778 \ub9ac\uc5b4","\uc0ac\uc774\ud0a5 \ud2b8\ub808\uc774\uc11c","\uc2a4\ub85c\uc789 \uc6e8\ud3f0"],answer:3,visible:!0},{questNo:194,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ucef4\ubc43 \ub9ac\ucee4\ubc84\ub9ac","\uc708\ub4dc \ucee4\ud130","\uc774\ubba8 \ubc30\ub9ac\uc5b4","\ubb38\uc124\ud2b8"],answer:4,visible:!0},{questNo:195,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc194\ub9ac\ub4dc \ubc14\ub514","\uc2a4\ud1b0 \ube0c\ub808\uc774\ud06c","\ub354\ube14 \uc2a4\ud2b8\ub808\uce58","\ubb38 \uc2a4\ud2b8\ub77c\uc774\ud06c"],answer:3,visible:!0},{questNo:196,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc2a4\ub85c\uc789 \uc6e8\ud3f0","\uae30\uac00 \ud06c\ub798\uc2dc","\uc5b4\uc2a4 \ube0c\ub808\uc774\ud06c","\ud30c\uc77c \ub4dc\ub77c\uc774\ubc84"],answer:4,visible:!0},{questNo:197,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc810\ud551 \ud06c\ub798\uc2dc","\ub370\ub4e4\ub9ac \uc561\uc158","\ud130\ub2dd \ub4dc\ub77c\uc774\ube0c","\ud0dc\ub3c4 \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac"],answer:2,visible:!0},{questNo:198,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc5b4\ub4dc\ubc34\uc2a4\ub4dc \ub864\ub9c1 \ucee4\ube0c","\ud06c\ub85c\uc2a4 \ub77c\uc778","\uc544\uba38 \uc2a4\ud50c\ub9bf","\uc250\ub3c4\uc6b0 \uc2a4\ud2b8\ub77c\uc774\ud06c"],answer:2,visible:!0},{questNo:199,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ud50c\ub798\uc2dc \uc5b4\uc370\ud130","\ub85c \ube14\ub85c","\ud720 \uc708\ub4dc","\ud53c\uc5b4\uc2a4 \uc4f0\ub7ec\uc2a4\ud2b8"],answer:2,visible:!0},{questNo:200,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc810\ud551 \ud30c\uc6cc \ubd04","\ud06c\ub9ac\ud2f0\uceec \ubc14\uc778\ub4dc","\ud504\ub860\ud2b8 \uc2ac\ub798\uc2dc","\ud30c\uc6cc \uc2a4\ud140\ud504"],answer:1,visible:!0},{questNo:201,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc81c\ub85c\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740? ",select:["\ud30c\uc774\ud2b8 \uc2a4\ud50c\ub798\uc26c ","\uc708\ub4dc \uc2a4\ud2b8\ub77c\uc774\ud06c ","\ub77c\uc778\ud3ec\uc2a4 \ubc14\ub514 ","\ub300\uac80 \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac "],answer:1,visible:!0},{questNo:202,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uce90\ub17c\uc288\ud130\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740?",select:["\uc2ac\ub7ec\uadf8 \uc0f7","\uce90\ub17c \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac","\ubabd\ud0a4 \ub9e4\uc9c1","\ud328\uc2a4\ud2b8 \ub9ac\ub85c\ub4dc"],answer:4,visible:!0},{questNo:203,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud30c\ucda9\ub958\ud615 \ubaac\uc2a4\ud130\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uac1c\uad6c\ub9ac","\ub9ac\uac8c\uc774\ud130","\uac15\ub825\ud55c \ucf5c\ub4dc\uc544\uc774","\uc8fc\ub2c8\uc5b4 \ub808\uc774\uc2a4"],answer:4,visible:!0},{questNo:204,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc81c\ub839","\uac00\ub514\uc5b8 \uc544\uba38","\ub77c\uc774\ud2b8\ub2dd \ucc28\uc9c0","\uc5b4\ub4dc\ubc34\uc2a4\ub4dc \ucc28\uc9c0"],answer:1,visible:!0},{questNo:205,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc5d8\ub9ac\uba58\ud0c8 \ucc28\uc9c0","\uc544\ud0ac\ub808\uc2a4","\uc704\ud611","\ube14\ub808\uc2f1"],answer:4,visible:!0},{questNo:206,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc544\uc774\uc5b8 \ubc14\ub514","\ucd94\uaca9","\ucef4\ubc43 \uc624\ub354\uc2a4","\ud314\ub77c\ub518 \uc5d1\uc2a4\ud37c\ud2b8"],answer:2,visible:!0},{questNo:207,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\ud30c\uc774\ub110 \uc5b4\ud0dd","\ud398\uc774\uc9c0 \uc624\ub354","\ud5e4\uc774\uc2a4\ud2b8","\uc0dd\uce04\uc5b4\ub9ac"],answer:3,visible:!0},{questNo:208,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc6e8\ud3f0 \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac","\ube14\ub9ac\uc790\ub4dc \ucc28\uc9c0","\ub9e8\ub514\ube14 \ud074\ub85c\uc6b0","\ube14\ub798\uc2a4\ud2b8"],answer:3,visible:!0},{questNo:209,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc2e4\uc2e0\ud55c \uae30\ub3c4","\uc6cc\ub9ac\uc5b4 \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac","\ub9ac\uc2a4\ud1a0\ub124\uc774\uc158","\uc2a4\ud0e0\uc2a4"],answer:1,visible:!0},{questNo:210,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740?",select:["\uc6cc\ub9ac\uc5b4 \ub9ac\ud504","\ud50c\ub808\uc784 \ucc28\uc9c0","\ub77c\uc774\ud2b8\ub2dd \uc561\uc158","\ub514\ubc14\uc778 \ucc28\uc9c0"],answer:3,visible:!0},{questNo:211,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740? ",select:["\ud53c\uc9c0\uceec \ud2b8\ub808\uc774\ub2dd ","\uc274\ub4dc \ub9c8\uc2a4\ud130\ub9ac ","\ub9ac\uac08 \uc2a4\ud2b8\ub808\uce58 ","\uc6a9\uc0ac\uc758 \uc758\uc9c0 "],answer:3,visible:!0},{questNo:212,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740? ",select:["\uc2ac\ub798\uc2dc \ube14\ub7ec\uc2a4\ud2b8 ","\ud50c\ub808\uc784 \ub514\ud39c\uc2a4 ","\ub3cc\uc9c4 ","\uba54\uc774\ud50c \uc6a9\uc0ac "],answer:2,visible:!0},{questNo:213,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud314\ub77c\ub518\uc758 \uc2a4\ud0ac\uc5d0 \uc18d\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294 \uac83\uc740? ",select:["\uc6e8\ud3f0 \ubd80\uc2a4\ud130 ","\ube14\ub798\uc2f1 \uc544\uba38 ","\ud30c\ub77c\uc1fc\ud06c \uac00\ub4dc ","\ub514\ubc14\uc778 \uc18c\ub4dc "],answer:4,visible:!0},{questNo:214,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud32c\ud140\uc758 \uc2a4\ud0ac\ub85c \uc633\uc9c0 \uc54a\uc740 \uac83\uc740? ",select:["\ubbf8\uc2a4\ud3ec\uce08 \ud504\ub85c\ud14d\uc158 ","\ud37c\ud399\ud2b8 \uc13c\uc2a4 ","\uc5b4\ud050\ud2b8 \uc13c\uc2a4 ","\ud50c\ub798\uc2dc \uc564 \ud50c\ub9ac "],answer:2,visible:!0},{questNo:215,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uce74\uc624\uc2a4 \ud638\ud06c \ud5e4\ub4dc","\ub808\ubcfc\ub8e8\uc158 \uc18c\ub4dc","\ud2b9\uc81c \uc0bc\uc9c0\ucc3d","\ubc1c\ub80c\ud2f0\uc5b4"],answer:3,visible:!0},{questNo:216,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uba54\uc774\ud50c \uc6b0\uc0b0","\uc2a4\ud30c\ud0c0","\ubb38 \uae00\ub85c\ub9ac","\uc774\ud130\ub110 \uc708\ud130\ub7ec"],answer:3,visible:!0},{questNo:217,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ucf00\uc774\uadf8","\ub098\ubb34 \ub9dd\uce58","\uad11\uc120 \ucc44\ucc0d","\ud50c\ub808\uc778 \uc54c\ud30c"],answer:2,visible:!0},{questNo:218,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc591\ub0a0 \ub3c4\ub07c","\ud589\ubcf5 \ud654\uc774\ud2b8 \uc18c\ub4dc","\uc120\uad6c\uc790\uc758 \ub4c0\uc5bc\uc719","\ub524 \uba54\ubaa8\ub9ac"],answer:3,visible:!0},{questNo:219,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc120\uad6c\uc870\uc758 \ubaa8\uc6b8","\uc6a9\uae30\uc758 \ub0a0\uac1c","\ub808\uc804\ub4dc \ud504\ub77c\uc6b0\ud14c","\ubc14\uc774\ud0b9 \uc18c\ub4dc"],answer:1,visible:!0},{questNo:220,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\uc544\uce20","\ub808\ub4dc \uce74\ud0c0\ub098","\uc77c\ub8ec","\uadf8\ub95c\ud790"],answer:4,visible:!0},{questNo:221,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ud638\ud504\ub9cc ","\ubbf8\ud558\uc77c ","\uce74\uc624\uc2a4 \ud504\ub77c\uc6b0\ud14c ","\ud50c\ub808\uc778 "],answer:1,visible:!0},{questNo:222,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ub7ec\ube0c\ub9ac\uc2a4 \uc5d1\uc11c\ud050\uc11c\ub108\uc2a4 ","\ub808\uc804\ub4dc \uba54\uc774\ud50c \ube0c\ub9c1\uc5b4 ","\uac80 ","\ud638\uac80 "],answer:4,visible:!0},{questNo:223,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\ud2b9\uc81c \ud30c\uc774\uc5b4\uc7ad ","\uc6a9\ub9f9\uc758 \ub0a0\uac1c ","\ub9c8\ub140\uc758 \ube57\uc790\ub8e8 ","\uace8\ub4dc\uc0e4\uc778 \ubca0\ud0c0 "],answer:2,visible:!0},{questNo:224,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud55c \uc190 \ubb34\uae30\uac00 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:["\uba54\uc774\ud50c 1500\uc77c \uae43\ubc1c ","\ucd08\uc2b9\ub2ec \ube14\ub808\uc774\ub4dc ","\uc5d0\uc624\ub85c ","\uc5b4\ube44\uc2a4 \uadf8\ub9bc \uc2dc\ucee4 "],answer:3,visible:!0},{questNo:225,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud5ec \ud06c\ub798\uc26c","\ubc1c\ub85d\uc758 \ub77c\uc774\ub178","\uc800\uc8fc\uc758 \ube14\ub799 \uce90\ub17c","\uce74\uc624\uc2a4 \ud50c\ub77c\uba58 \ubca0\ub974\ud37c"],answer:3,visible:!0},{questNo:226,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud5ec \ud06c\ub798\uc26c","\uce74\uc624\uc2a4 \ud50c\ub77c\uba58 \ubca0\ub974\ud37c","\uc544\ud2b8\ub8f0\ub8e8","\ud06c\ub93c \uc18c\uc2a4"],answer:3,visible:!0},{questNo:227,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud30c\ud504\ub2c8\ub974 \ub7ec\uc2a4\ud130 \uce90\ub17c","\uc694\uc815\uc758 \ud504\ub85c\uc2a4\ud2f0 \ub77c\uc774\ub178","\ud15c\ud398\uc2a4\ud2b8 \ud06c\ub798\uc26c","\ube14\ub7ec\ub9ac \uce90\ub17c"],answer:4,visible:!0},{questNo:228,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub808\uc778\uc9c0 \ub85c\ubc84","\ubc1c\ub85d\uc758 \ub77c\uc774\ub178","\ud5d0\uac70\uc6b4 \uc7a5\ub09c\uac10 \uce90\ub17c","\uc0e4\ud06c\ud22c\uc2a4 \ud50c\ub78c"],answer:3,visible:!0},{questNo:229,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ud589\ubcf5 \ud654\uc774\ud2b8 \uce90\ub17c","\ube14\ub9c1\ube14\ub9c1 \uc544\uc774\uc5b8 \uce90\ub17c","\ub9c8\uc774\uc2a4\ud130 \ud06c\ub798\uc26c","\uc2a4\uce7c\ub81b \ud06c\ub798\uc26c"],answer:2,visible:!0},{questNo:230,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",select:["\ub178\ube44\uc2a4 \uce90\ub17c","\ub124\ud06c\ub85c \ubca0\ub9b4 \uce90\ub17c","\uc544\uc774\uc5b8 \ubd04\ubc84","\uc288\ud0c0\uc77c \ubd04\ubc84"],answer:2,visible:!0},{questNo:231,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:[" \ubd90\ubd90 \ud06c\ub798\uc26c "," \ub124\ud06c\ub85c \uc774\uadf8\ub2c8\uc2a4 "," \ub808\ub4dc \uce90\ub17c "," \ud53c\uc5b4\ub9ac\uc2a4 \uc140\ubca0\uc774\uc158 "],answer:1,visible:!0},{questNo:232,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:[" \uc784\ud398\ub9ac\uc5bc \uc774\uadf8\ub2c8\uc2a4 "," \uc5bc\ud2f0\ubc0b \ud06c\ub798\uc26c "," \ube0c\ub85c\ub4dc \ud5ec\ud06c\ub798\uc26c "," \ud2b9\uc81c \uc774\uadf8\ub098\uc774\ud2b8 \ud06c\ub798\uc2dc "],answer:4,visible:!0},{questNo:233,question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ud578\ub4dc\uce90\ub17c\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740? ",select:[" \ub4dc\ub798\uace4 \ud5e4\ub974\uce20 "," \uba54\uc774\ud50c \ubca0\ub9b4 \uce90\ub17c "," \ub4dc\ub798\uace0\ub2c9 \ub77c\uc774\ub178 "," \ud06c\ub93c \uc18c\uc2a4 "],answer:3,visible:!0},{questNo:234,question:"\ub8e8\ub514\ube0c\ub9ac\uc5c4\uc758 \ucc3d\uace0\uc9c0\uae30 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ub85c\ub3c4\uc2a4","\ud478\ub85c","\uc2a4\uc6b0","\uc138\ud53c"],answer:4,visible:!0},{questNo:235,question:"\ub8e8\ub514\ube0c\ub9ac\uc5c4\uc758 \uce5c\uad6c\ubaa9\ub85d \uad00\ub9ac\uc790 \uc774\ub984\uc740? ",select:[" \uace8\ub4dc\ub9ac\uce58 "," \ud504\ub378\ub77c "," \ud560\ub9ac "," \ud06c\ub8e8\uc18c "],answer:3,visible:!0},{questNo:236,question:"\ub9ac\uc2a4\ud56d\uad6c\uc758 \uce5c\uad6c\ubaa9\ub85d \uad00\ub9ac\uc790 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ubb34\ub77c\ud2b8","\uc790\uc544","\ub9c8\ub140 \ubc14\ubc14\ub77c","\ubabd\ub871 \ud560\ubc30"],answer:4,visible:!0},{questNo:237,question:"\ub9ac\uc5d0\ub098 \ud574\ud611 \ube59\ud558\uad00\uce21 \ubcf8\ubd80\uc758 \uc870\ud0c0\uc218 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ud0d5\uc724","\ud478\uce74","\uc694\uc815 \ud30c\uc774\ub2c8","\uc870\ud0c0\uc218 \ub530\ub0d0"],answer:4,visible:!0},{questNo:238,question:"\ub9ac\uc5d4\uc758 \ucc3d\uace0\uc9c0\uae30 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ud478\uc2ac\ub77c","\ubcbc\ub8e8","\uc288\ubbf8","\ub9ac\ub098"],answer:1,visible:!0},{questNo:239,question:"\ub9c8\uac00\ud2f0\uc544\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \ube0c\ub85c\ucee4 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ube0c\ub85c\ucee4 \uc815","\ube0c\ub85c\ucee4 \ud55c","\ube0c\ub85c\ucee4 \ud64d","\ud1a0\ub9ac"],answer:2,visible:!0},{questNo:240,question:"\ub9c8\uac00\ud2f0\uc544\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \ud734\uba38\ub178\uc774\ub4dc\uc758 \uc774\ub984\uc740? ",select:[" \ud398\uc77c "," \ud734\uba38\ub178\uc774\ub4dc A "," \ud734\uba38\ub178\uc774\ub4dc B "," \ud734\uba38\ub178\uc774\ub4dc C "],answer:2,visible:!0},{questNo:241,question:"\ubc31\ucd08\ub9c8\uc744\uc758 \uc6cc\ud504\ub3c4\uc6b0\ubbf8 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ud559","\ubc31\ub85c","\ub450\ub8e8\ubbf8","\ub2ed"],answer:1,visible:!0},{questNo:242,question:"\uc2ac\ub9ac\ud551\uc6b0\ub4dc \ud638\ud154 \uc785\uad6c\uc5d0 \uc120 \uc544\uc774\ud15c \uc81c\uc791\uc790\ub294? ",select:[" \ud06c\ub9ac\uc288\ub77c\ub9c8 "," \ud0c8\ub9ac\uc628 "," \ubabd\ub545\ub530 "," \ub3cc\uace0\ub798 "],answer:1,visible:!0},{questNo:243,question:"\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8\uc758 \ubb34\uae30 \uc0c1\uc778 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc790\uc774\ub4dc","\uc544\uc774\ub9b0","\ub808\uc544","\uc624\uc2ec\ub9c8"],answer:1,visible:!0},{questNo:244,question:"\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8\uc758 \uc131\ud615\uc678\uacfc \uc758\uc0ac \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc288\ubbf8","\uc54c\ub518","\uc2a4\ud06c\ub8e8\uc9c0","\ud5ec\ub808\ub098"],answer:2,visible:!0},{questNo:245,question:"\uc544\ub9ac\uc548\ud2b8\uc758 \ud53c\ubd80\uad00\ub9ac\uc0ac \uc774\ub984\uc740?",select:["\ub77c\uc77c\ub77c","\ub124\ubca8","\uace8\ub4dc\ub9ac\uce58","\ud050\ud2b8"],answer:1,visible:!0},{questNo:246,question:"\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778\uc758 \uacf0\ub3cc\uc774 \uc54c\ubc14 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ucc9c\uc9c0","\ud0a4\ub8e8","\uccb4\ud0a4","\ube44\uc5b4\uc644"],answer:3,visible:!0},{questNo:247,question:"\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778\uc758 \uc804 \uc758\ud68c\uc7a5 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uadf8\uc708","\uce74\uc774\ub9b0","\uc54c\ubca0\ub974\ud2b8","\ub77c\ub2c8\uc544"],answer:3,visible:!0},{questNo:248,question:"\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778\uc758 \ud604 \uc758\ud68c\uc7a5 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc288\ubbf8","\uc544\ubca8","\uc548\uc18c\ub2c8","\uc5d0\uc2a4\ud154"],answer:3,visible:!0},{questNo:249,question:"\uc5d0\ub378\uc288\ud0c0\uc778\uc758 \ud658\uacbd \ubbf8\ud654\uc6d0 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ub77c\uc5d8","\ud0a4\ub9ac\ub450","\ud5e8\ub9ac\ud14c","\uc774\ud1a0\uc2a4"],answer:3,visible:!0},{questNo:250,question:"\uc5d8\ub9ac\ub2c8\uc544\uc758 \ud3ab \ub9c8\uc2a4\ud130 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc694\uc815 \ub9c8\ub974","\uc7a5\ub85c \uc2a4\ud0c4","\uc694\uc815 \ud50c\ub85c\ub77c","\uc77c\uc2a4"],answer:1,visible:!0},{questNo:251,question:"\uc624\ub974\ube44\uc2a4 \ucc28\uc6d0\uc758 \uac70\uc6b8 \uc624\ub978\ucabd\uc5d0 \uc549\uc544\uc788\ub294 \uac1c \uc774\ub984\uc740?",select:["\ubba4\ub124","\ubd09\ub2ec\uc774","\ubd88\ub3c5","\ub3c4\ubca0\ub974\ub9cc"],answer:2,visible:!0},{questNo:252,question:"\uc804\uc0ac\uc758 \uc131\uc804\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc804\uc9c1\uad00\uc740?",select:["\ub9c8\ud30c","\uc8fc\uba39\ud3b4\uace0 \uc77c\uc5b4\uc11c","\ud558\uc778\uc988","\uc18c\ud53c\uc544"],answer:2,visible:!0},{questNo:253,question:"\ucee4\ub2dd\uc2dc\ud2f0\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc544\uc774\ud15c \uc81c\uc791\uc790 \uc774\ub984\uc740? ",select:[" \uc81c\ud53c "," \ub4b7\uace8\ubaa9\uc758 \uc81c\uc774\uc5e0 "," \uc2a4\ubbf8\uc2a4 "," \uc9c0\ubbf8 "],answer:2,visible:!0},{questNo:254,question:"\ucee4\ub2dd\uc2dc\ud2f0\uc758 \uc9c0\ud558\ucca0 \uacf5\uc775\uc694\uc6d0 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc54c\ub809\uc2a4","\uc6c5\uc774","\uc774\uc580","\ub8e8\uc774\uc2a4"],answer:2,visible:!0},{questNo:255,question:"\ud310\ud14c\uc628\uc5d0 \uac70\uc8fc\ud558\ub294 \uc0c1\uc778 \uafc8\ub098\ubb34 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uce98\ub9ac\ucf54","\ud478\uce20\ud0a4","\uc694\uc815 \uc6b0\ub2c8","\uce74\ub9b0"],answer:4,visible:!0},{questNo:256,question:"\ud310\ud14c\uc628\uc758 \ub300\uc2e0\uc804 \uc55e\uc744 \uc9c0\ud0a4\uace0 \uc788\ub294 \ud560\uba38\ub2c8 \uc774\ub984\uc740?",select:["\uc140\ub80c","\uc62c\ub9ac\ube44\uc544","\ub12c\ub77c","\uccb4\ud504"],answer:1,visible:!0},{questNo:257,question:"\ud398\ub9ac\uc628\uc758 \ubb34\uae30 \uc0c1\uc778 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ub9c8\uc774\ud06c","\ub9ac\ubc84","\uce74\ubc00\ub77c","\uc720\ud0c0"],answer:2,visible:!0},{questNo:258,question:"\ud669\uae08 \uc0ac\uc6d0 \uc785\uad6c\uc5d0 \uc11c \uc788\ub294 \uaf2c\ub9c8 \uc2b9\ub824\uc758 \uc774\ub984\uc740?",select:["\ud1a0\ud478","\ub4c0\ub098\ubbf8\uc2a4","\ub178\uc774","\ub514\ud14c"],answer:3,visible:!0},{questNo:259,question:"\ud669\uae08\uc0ac\uc6d0\uc758 \uc7a1\ud654 \uc0c1\uc778 \uc774\ub984\uc740? ",select:[" \ucf00\ub9ac "," \ud0a4\ubb34 "," \ud0d5\ub530\uc644 "," \ub2e4\ub2c8\uce74 "],answer:3,visible:!0}]};var r=function(){return Object(l.jsx)(q,{questions:c})};var a=function(){return Object(l.jsx)(l.Fragment,{children:Object(l.jsx)(r,{})})},b=function(e){e&&e instanceof Function&&t.e(3).then(t.bind(null,14)).then((function(s){var t=s.getCLS,i=s.getFID,n=s.getFCP,o=s.getLCP,u=s.getTTFB;t(e),i(e),n(e),o(e),u(e)}))};u.a.render(Object(l.jsx)(n.a.StrictMode,{children:Object(l.jsx)(a,{})}),document.getElementById("root")),b()}],[[13,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.8e025c2c.chunk.js.map